香港人咁撚鐘意炒野，點解無諗過炒暖蛋？

入左幾百箱係個倉到，fatfat

因為供過於求

天文台預料未來幾日天氣回暖，氣溫大約20至25度。天氣晴朗

「潮人必備」韓星推介十大暖蛋，GD都用過！？

係GD同款

人人有兩粒 點炒

因為唔凍

女人既閪都好暖

冬天唔可以食炒蛋

好似有好多化學物品架wor

加D蔥花爆香佢

炒車

期待手持暖蛋就有西屌的日子!!!!!!!!!

共享暖蛋